(一句到尾 722)3點入元朗

我唔知到時會召集到幾多人
我唔知你會唔會覺得元朗太遠所以不了
但係我知元朗兄弟 街坊,係一個公眾地方
比班黑社會打到仆街
我知仲有人叫727 728 先去
我唔理 我一定照入去
你覺得人數可能好少 有危險
返工既,休息既 唔阻你地
我地到時會跟人數be water

我條氣就係唔順!
總之唔理幾多人,3點元朗見

你仲忍到就等727 728啦